諗深一層 其實林病係一個好政府

佢令香港人團結起黎
面對強權都唔可以香港人輕易放棄
當時面對某國 國歌法 大家都好想做事但發現咩都做唔到
但今次多得佢 令我地醒覺
就算阻路 大家都要搵第二d路集合起黎
佢講到12號會議係11點進行二讀 就好似警號
引發我地無論點都要趕到過去
為大家加強自己身份認同 － 香港人

曲嘅可以咁講
直嘅唔可以咁講

完

唔好浪費大家精神好嗎樓主

大家唔好覆由呢個post沉

3毛新策略
小罵大幫忙